［CY認證］半唐主義，大家快啲去懲罰

同時大家要幫下手，留意下佢有冇被人搞

仲講好貴既東江屎水